又係美心伍家！今次唔係太子女

半山干德道康苑，數十名裝修工人指遭拖欠工程費逾半年，涉及款項500萬元。工人代表今早用沙包堵塞屋苑車輛路口，要求與業主立案法團主席對話。

裝修判頭黃先生稱，屋苑於2017年進行大維修，整項工程費用共計億元；工程於去年中完成，惟有人要求500萬元尾數以三折埋單，工程公司拒絕，即不肯簽署支票支付尾數。

黃先生續指，涉及的工程多樣化，包括水喉、電力、外牆維修等等，工人及判頭已經被拖欠薪金半年，部份人已經向勞工處求助。

今早8時半左右，23名工人代表搬來沙包堵塞屋苑的車輛出入口，又展示橫額「康苑法團主席霸道扣血汗錢」。工人指，現任大廈法團主席伍威達，是美心集團主席伍沾德的兒子，工人多次要求與他對話，但也不獲理會，令他們非常無奈。在場人士報警，警方到場曾要求法團代表現身，但各人以不同理由推搪，案件暫列糾紛處理。

《蘋果》正向康苑的管理公司了解事件。

唔比

吹咩？

你可以做d乜

個數小額錢債唔會受

你有錢的話請律師追囉😂

堵路非法集結，仲唔出狗棍

手足教下佢地用火魔法啦

日日分頭去你鋪頭玩囉 趕客模式 咳嘔出齊
想有客都難 你告到我咪告囉😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

拆返佢
佢俾幾多拆剩返幾多俾佢

搵勞工界嘅無功能組別議員幫手啦

啲公司乜都外判就係咁解 - 唔係自己直屬員工，工人就算唔係準時有糧出，法律上佢哋都無責任

冇事

香港人俾人放棄都會支持美心

講來都嘥氣

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！